引入新移民，雙非嬰果條友應該唔係香港人黎

但係一定要係政府官員